#
 
บน
แข็งแกร่ง
แค่
ไหน
Gorilla
 
Glass
 
Samsung
 
Galaxy
 
A
 
#
ใช้
งาน
โทรศัพท์
มือ
ถือ
ทั่วไป
สามารถ
ดูแล
โทรศัพท์
ตลอดเวลา
ตก
กระแทก
เล็กน้อย
รอย
ขีดข่วน
พวก
กุญแจ
กระเป๋า
ใช้
งาน
อื่น
ล้วน
สร้าง
ริ้ว
รอย
โทรศัพท์
ทั้งสิ้น
แค่
สวยงาม
ภายนอก
แง่
วัสดุ
มัน
ใช้
ออกแบบ
ทนทาน
โดยเฉพาะ
กระจกหน้า
ตัว
กระจก
รองรับ
แรง
กด
เกิด
ริ้ว
รอย
เนื้อ
กระจก
สอง
เท่า
ตัว
ทนทาน
ร้อน
สูงส่ง
ทนทาน
โดยรวม
ตัว
โทรศัพท์
ดี
แรง
กด
เท่า
เกิด
ริ้ว
รอย
ตื้น
โอกาส
เกิด
ร่องรอย
มองเห็น
บน
ตัว
เครื่อง
น้อย
กว่า
เดิม
กระจก
ทนทาน
ตัว
เครื่อง
โดยรอบ
ใช้
อัลลอยด์
น้ำหนัก
เบาความ
ทนทาน
สูง
วัสดุ
เดียวกับ
ใช้
อุตสาหกรรม
บิน
วัสดุ
ภายนอก
ทั้งหมด
เลือก
เพียง
สวยงาม
เพียง
อย่างเดียว
ทนทาน
ใช้
งาน
จริง
พร้อมกัน
Samsung
 
Galaxy
 
A
 
Gorilla
 
Glass
 
Gorilla
 
Glass
 
Gorilla
 
Glass
 
Gorilla
 
Glass
 
Galaxy
 
A
 
Aluminium
 
Alloy
 
Samsung
 
Galaxy
 
A
 

